點解好多男仔覺得女仔正，但又唔去馬？

如題
好多男仔都會覺得某女仔好靚
但得好少人真係會去approach

有無巴打指點下點解

利申：女仔米七，是咪太高

太靚唔敢追

照下塊鏡，再望下自己銀行戶口結餘

唔想洗錢，唔想付出時間，想交配only

155嘅女仔 一定多男仔追過170

人禽有別

自己配唔上

自卑感掛

BTW: 米7點會太高

人醜性騷擾

完

唔好FF自己太靚所以唔敢追啦樓主

樓主問之前, 不妨先回答以下問題
點解好多女仔覺得男仔正，但又唔去馬？

最靚:TOP20%既女難度太高冇人敢追
中間40-80% 最易,流動性又高
0-30% 果D妖怪級別

數學大師

我追你囉咁
利申 185 身高同丁都一樣

通常靚女都有囝咖嘛

即係樓主覺得自己好靚?

仲有10

正同有feel係兩回事

漏左30-40% 添
唔緊要加番個
30-40%女, 唔係唔食得但食完都會比FD笑,都係不食也罷

真正既靚女唔會無人追

無可能
你應該係唔靚果類

靚女=有仔=晒氣

身邊有好多高分靚女 性格唔係差 但真係無乜人追
啲仔覺得無乜可能

廢事比人拒絕啦 ，自己知自己事，平時傾計都一問一答，去馬只會衝出嚟柒